偷玩電話嘅你 過一過嚟

悶

放工未

已經等緊放工

呢幾日認真做野既時間夾埋都無一個鐘

返工等放工

有排都未放, 好難捱

我企左係你後面半個鐘 你都未做過野

老闆唔好炒我呀